GCE/IB nonju揮手區

有冇巴絲係今年GCE/IB報nonju入香港uni嘅 不如一齊討論下大家嘅application
小弟暫時報左三大嘅fast track 得ust比左interview

GCE non ju入咗香港三大其中一間

絲打gap year再報 直接收unconditional offer? 介唔介意講多少少

係英國讀完中七 conditional offer 入嚟